2017香港紋身展討論

先小人:開post係為左交流討論紋身展，並非為左聽道地高地撚黎講耶穌，如果入黎係要屌紋身對錯，你可以出返去先，大家亦都無須爭論，文化差異姐

DATE: 29 SEP TO 1 OCT 2017
TIME: 12NOON-10PM
VENUE: HALL A, 2/F, KAI TAK CRUISE TERMINAL, 33 SHING FUNG ROAD, KOWLOON, HONG KONG

今年同上年一樣都係遊輪碼頭，
我搵到資料唔多，希望有巴絲打補充

我分享下上年去經驗(今年未必相同)

1.門票有3日通行同1日

2.碼頭無ATM，但場內只收現金

3.多數都無得DIY圖案，只可以就攤位師父提供既選擇

4.有師父係會展覽後會繼續係酒店做生意

5.可以即場紋身，但有機會個紋身師太多人選擇而即日做唔到，另外紋之前記得傾好價錢同埋紋身要求大細之類

6.部分紋身師輪候情況比較亂，所以見到d非登記而係口頭就咁幫你排，最好小心d

7.要多比較價錢同個風格岩唔岩自己。

如果巴絲打有更多經驗可以分享下
有錯可指出

最後就係紋身前三思，後悔都幫你唔到

很想去 唔知會唔會平過平時紋

會，香港紋身係貴小小，熟人另計
我係場內問左右手前臂各紋一個拳頭size既英文字

香港既答我2k-3k
台灣開2k
最後簡左個外國黎自南美洲既紋身師收我1k

喱到無人會去？

有興趣 不過想去望下 欣賞下得唔得?

你買門票入就得，正如你去其他展覽都可以剩睇無消費

留名

上年有去開眼界

我上年去係第一次紋身

你係諗好哂搵邊個紋乜野 先入場搵嗰個紋身師紋 定係入到去行行下合眼緣就紋？

我本身想紋字，所以入去會睇下邊d紋身師係專門紋字
諗定好d，不過你有時間買3日門票去行咁就可以到時入去先慢慢望

去到叫師傅幫我補色會唔會好ON9

喱個我未試過，所以唔清楚

啫係淨係可以講自己想紋乜唔可以帶圖？

留名 好想紋多個
幾時知有邊啲師父參展？

lm

有時唔可以用價錢黎衡量

一分錢一分貨我當然明

留意住個網吧

帶都無用，現場我無睇到可以DIY

紋唔紋大笨象？

可以影相？

今年想去上年miss咗

可以，不過如果係d普通人地紋好，咁你問句表示尊重

唔明，你有無圖討論下